好奇怪。。。點解一個警察都無

我夢到去到依家依個鐘數
人越黎越少
又有人開始設路障
點解會無警方睇住啲人會唔會郁

係唔係想大家懷疑大家咪鬼
只係覺得好奇怪

大家點睇

大可疑，d人快d走啦唔該

因為上哂黎叫人捉鬼

時勢問題唔可以再出警察暴力清場，其實呢個好簡單既野黎，而家政府立法奶左野，濫用暴力通哂天，佢地正常唔會再做任何野激起民憤，但係留守既就一定唔可以亂黎比位人入，不過有樣野而家留守既人係咪鬼冇人知，但佢地就算比人拉都唔會影響到今日遊行數字既影響

如果無警察出左事 第日就大條道理